啱啱俾查飛狗咬咗

嗰500有冇得唔交
利申：俾哂正確資料但係都收唔到罰單 但係俾佢抄咗身份證

唔交就要上庭
到時唔止500
做咩咁唔小心

比黃衫咬？

交撚左佢算

你用返綠卡 一樣好快回到本

輸經驗冇即刻跑走

係平時啲黃衫都唔撚理 所以大意咗可能呢排要跑數

咩車站？無入Group?

老西都用就係想連500都唔俾佢賺

咩group有冇link

比佢地捉到無撚計, 一係即場跑走

下次小心D

長遠黎講綠卡點都係有賺

依家foodpanda應該會混入黃衫，所以永遠都唔好大意

利申，跳閘同綠卡都未fail過

屌我都係唔撚想益500比狗鐵

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

其實food panada同黃衫有咩分别？

真係好抵

人地男定女，幾人？見過有人俾人捉一拳鍾落人地個鼻度跑走

唔交會通輯架 重要第時出唔到境先知

foodpanda專捉
yellow本身職責唔包捉飛，但當然依家睇咩人

我就係俾黃衫同幾個南亞夾
而家冇咩foodpanda 轉咗做附例特勤隊 深藍色衫

啱啱又見到有手足被咬

好型ching

係選啲師奶守既跳啦, 啲師奶唔彩你, 見住跳都可以你零反應

咩站？

俾得真地址 , 最後掙扎都唔做 , 俾錢算啦 , 開 post 把撚咩

俾佢抄咗身份證俾假地址又咩用
等收告票咩

東涌 今日經過check得好密 似真係要跑數

樓主可以起我底了

又俾人賺五百 唉

有無谷

唔小心寫錯地址犯法咩 ?

套番你邏輯 , 跳閘又有咩用 ?

渣ga

下次再做好啲
不分化不割席

唔俾身份證會點

CHECK下消防當圍返數

啱啱我都係東涌站捉到 即交500

而個唔知點解咁重防
有次係度出站
每排閘機兩邊都有人守
仲有機有電腦mon咁大show車資
可能因為出親去車費都勁貴

可能巴打唔係好明
你俾假地址最多都係你收唔到佢張罰單
但係件事未完
佢抄得你身份證
你唔俾錢就會由党鐵變成法庭去收你錢
下一張就應該係法庭傳票
咁當然個人資料自己都要好好保護

真下次一定保持上身

我都想知有諗過但係醒起出面已經停咗㗎狗車即刻劣咗劣

有嘢問，如果我有潔癖可唔可以啪卡再跳閘？
聽人講個閘機好多細菌

試下囉
問姐

巴打

好嬲唯有繼續用綠卡圍返條數

法庭傳票首先係確保你收到先開始程序

睇字都笑左

巴打可唔可以講多啲唔知點解一路都收唔到罰單 可能隻黃衫狗柒下柒下寫錯字 搞到我過咗期都交唔到錢

仲純過綿羊...

慢慢進化 之前仲未有危機意識同埋要走嘅mindset
諗起個西面八婆就火滾
希望各位手足唔好步我後塵

入定出阿？
上次見到有位巴打出閘比藍反光圍
周圍仲有D南亞
個藍狗好大聲話：「跟我去櫃台丶身份證！」
巴打扮嘢開銀包：「好，我依家攞！」
之後一下上勾拳打撚柒個藍狗下巴
然後一嘢衝咗出去
睇到本尊我濕撚晒

所以小心啲啦，一定混撚曬

屌，係咪我見到果個

你啊叔我半年黎輕鐵黨鐵都未俾過錢

只要你唔係住天橋底，有職業，有銀行
政府知你住邊有幾難

係咪有谷報mtr 捉人/查飛撚？

東涌好撚重防
我都被捉過2次
但冇你咁廢 2次都跑走左

唔交好撚煩 會係咁寄野黎

過咗四個星期都未交

都要有代替品架，你唔食藍店買優品360，仲有好多其他選擇，而巴士可以完全代替鐵路？

搭咩鐵？

點解唔跑 絲打嗎

好煩呢啲post
唔跑又比正確資料又要開post嘈

東涌本身車錢跳標都貴
咪重防

都係問下唔交會點啫等各位手足警剔下都好
真係多咗狗咬人

話唔定係手足嚟, 寫地址嗰陣做咗手腳

Channel:
Group:

西北同市區都有
上面比晒

除咗羅湖 有咩站無巴士小巴去到？

幾時既事？好型

狗鐵前線多黃，你真係唔好彩

唔打7佢

一定玩跑online

A出個師奶煩到

Facebook洗地組正式成立！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

朋友想問如果俾人罰左$500,
如果下次再俾人捉係咪都係罰$500??

去唔去到，都分要轉幾多架車，咁轉車又要再等車
除此之外，仲有巴士小巴會塞車、有人會暈車浪等等，你明唔明我表達緊乜？

你直接去交錢啦

你班人真係好撚廢
唔敢跑就咪撚用廢老卡啦 比500蚊人賺

驚唔驚比人check cctv告佢架 睇完好擔心比藍屍入襲擊

唔俾身分證會點？

見到哩啲人千其唔好入
見到後生既就捉 大家小心

比人捉到 張爛鬼通用唔到㗎啦 要買過第二張
大家小心 啲
申利 今日比人周到

唉 屌今日係東涌比人周到

求group link

唔係可以唔俾身分證即交$500？ 時刻袋住張$500喺銀包囉
錢跌咗唔緊要，俾佢知個人資料仲衰

關咩經驗事
你要有個心準備好一比人捉/叫停/追就走 乜都唔洗諗
有次有條撚屌叫我先生
我一望係黃衫黎 即刻諗都冇諗就跑走

樓豬唔係交左500做on9仔呀？

有無人熟港鐵查飛狗點運作

點解捉到唔跑?